%!TEX root=../../Vorname_Nachname_Diplomarbeit.tex

% Titelseite braucht folgenden  Eintrag
% \usepackage[absolute]{textpos}
% textpos ist nicht Bestandteil von tetex
% kann aber von dante heruntergeladen werden
\begin{titlepage}
\vspace*{-1cm}
\newlength{\links}
\setlength{\links}{0.9cm}
\setlength{\TPHorizModule}{1cm}
\setlength{\TPVertModule}{1cm}
\textblockorigin{0pt}{0pt}

\sf
\LARGE

\begin{textblock}{16.5}(2.8,2.6)
 \hspace*{-0.25cm} \textbf{UNIVERSITÄT DUISBURG-ESSEN} \\
 \hspace*{-1.15cm} \rule{5mm}{5mm} \hspace*{0.05cm} FAKULTÄT FÜR INGENIEURWISSENSCHAFTEN\\
 \large{}ABTEILUNG INFORMATIK UND ANGEWANDTE KOGNITIONSWISSENSCHAFT\\
\end{textblock}


%Hier Titel, Name, und Matrikelnummer eintragen, \\ make a newline
\begin{textblock}{14.5}(3.2,8.5)
  \large
{ \bf Bachelorarbeit} \\[1cm]
{\LARGE \Large\bf Implementierung von hardwarebeschleunigten Referenzalgorithmen zum Benchmarking 
der Elastic Node Plattform} \\[1.3cm]
Kai Dohmen\\
Matrikelnummer: 3029743\\
Studiengang: Angewandte Informatik
\end{textblock}



\begin{textblock}{10}(10.5,17.5)
\includegraphics[scale=1.0]{content/images/unilogo.pdf}\\
\normalsize
\raggedleft
Eingebettete Systeme der Informatik, Abteilung Informatik \\
Fakultät für Ingenieurwissenschaften \\
Universität Duisburg-Essen \\[2ex]

\today\\[15ex]
\raggedright
% Supervisors
{\bf Erstgutachter:} Univ-Prof. Gregor Schiele \\
{\bf Zweitgutachter:} Prof. Pedro José Marrón  \\
{\bf Zeitraum:} 7.August 2019 - 6.November 2019\\
\end{textblock}

\end{titlepage}
